[無知一問] 洗頭用洗頭水洗 咁加拿大毛同鳩毛又冇指定嘅野去清洗？

我諗左好撚耐，既然可以用普通沖涼液去洗，咁係咪代表個頭其實都唔洗特登用洗頭水嚟洗

都係洗頭水

洗完要用埋護髮素

之後仲會gel返好
其實一樣要打理
間中要去做下負離子同焗油
男人呢d功夫唔慳得

低質mk染上唔染下，真正mk染下唔染上

藍威寶

風油精

男仔間中仲要去髮型屋，叫師傅幫手修修下面d毛

如果你想自己既頭毛似陰毛咪試下

打次J
攞篤飛機汁揸上去
再等佢自己乾

蛋白質護毛

女既攞黎洗閪毛
好似拍av咁